HUNTER×HUNTER/全職獵人 372 漫畫情報

ビスケに見張りを頼み分身の術（ハンゾースキル4）で犯人の元へ
スカウトしたいから隣の奴を自殺に見せかけて殺すという提案に喜ぶ角刈り
何で俺がやったのがわかったのかと不思議がるが先にお前を試しただけだと首絞めで殺すハンゾー

ハンゾーが部屋に戻るとビスケも本体もおらず
王子の念獣の禍々しさが増していた

ベンジャミンを殺しにいくから協力するか死ぬか撰べというカミーラ

後は第三王子の兵と第九王子の兵と羽について語ったり

カミーラが言った相手は一切承知の時の左から2番目真ん中の左目だけ目がでかい人

372消失

ヒュリコフ（おいおい、いくら何でもそりゃ……バレるだろ）
ヒュリコフ（素人がいきなりそんな大量のオーラを練れるわけがない。経験者丸出しだろ？）
ヒュリコフ（これじゃさっき手を挙げなかった意味が無い。第9王子(ハルケンブルグ)の私設兵は阿呆なのか？）
クラピカ「シェジュール、ユヒライ」
ユヒライ「は」
クラピカ「君達は念が使えるな。私を試しているのか？」
シェジュール「！？いや…そんなつもりはない！！」
ユヒライ「……その件で君と私達だけで話す事はできるか？」
クラピカ「警護上、私はここを動けないし君達を近づかせる訳にもいかない」
クラピカ「講習の後ならばどちらか一名と話をしよう」
ユヒライ「了解した」
ヒュリコフ（成程…自覚が無いって事か。操作系に操られているか王子の念獣に関連するものか…）
サカタ（ここまでが連中のシナリオで部屋に残る事が狙いかも知れない…）
サカタ（出来れば同席して警戒したいが…先程の俺の発砲をクラピカがどう評価していか次第だな…）
ヒュリコフ（もう一人(ロベリー)はさっき国王軍に拘束されたし…隠れ念能力者はあと一人か…）
ヒュリコフ（こいつは…上手くカモフラージュしてるな…）
ヒュリコフ（頭部から立ち昇るオーラも自然だし手から出ているオーラの流れもまさに未修得者のそれそのものだ）

弁護士？「それではこれより」
セイコ「黙秘」
セイコ「黙秘よ。質問には一切答えない」
弁護士？「貴方達は王室特権で保護されています。これは形式的なもので裁判記録にも残りません」
セイコ「何よりね。答えは変わらないわ」
弁護士？「…分かりました。手間が省けて私も助かる」
弁護士？「お互い72時間の辛抱です。監視付きなら移動も自由です」
弁護士？「リクエストがあれば大概のものは用意させますよ」

ハンゾーorビスケ「目に見えてデカくなってる」
「……どう思う？」
ビスケ「最初は空中を優雅に泳ぐ龍の様だったのに」
ハンゾー「それが徐々に念獣の形相が険しくなって肥大化が始まり…姉の死で加速度的に変様した」
ビスケ「体中のトゲは防衛本能の現れね。不安・恐怖ストレスとトラウマが明らかに念獣に影響を与えている」
「ハンゾー、ビスケ、交替だ」

ビスケ「本当に行くのかい？」
ハンゾー「ああケリをつける。犯人がわかれば王子と念獣も少しは落ち着くかも知れないしな」
ハンゾー「オレの本体に触れられたり声を掛けられると強制解除(アウト)だ。悪いが見張りを頼む」
ビスケ「寝不足はお肌の大敵なんだけど」
ビスケ「ネイチアの美容パック1グロスで手を打つわ」
ハンゾー「……了解だ」
ハンゾー「分身の術(ハンゾースキル4)」

ハンゾー「助けに来た。第1(ベンジャミン)王子があんたに会いたがってる」
タフディー「第1(ベンジャミン)…王子が！？」
ハンゾー「スカウト(ヘッドハント)だ」
ハンゾー「軍とは話がついている」
ハンゾー「となりのナゴマムが遺書で全てを告白し自殺ってシナリオだ」
ハンゾー「ただ公判資料として具体的な殺害方法つまり秘密の暴露が必要になる」
タフディー「…」
ハンゾー「念能力と念獣の存在が今回の儀で公となり裁判での証拠採用が正式に可能となった」
ハンゾー「詳しい能力の吐露が遺書にあれば完璧さ」
タフディー「…なるほど」
タフディー「オレの能力は"幽体離脱(ザ・タッチ)"っていう分身術だ」
タフディー「半径20m限定だが本体(オレ)が目を閉じて横になっていれば分身の方は自在に動くことが出来る」
ハンゾー「OK」
ハンゾー「今ナゴマムは薬で眠らせている。自殺に見せかけるから手伝ってくれ」
タフディー「わかった」
タフディー「でも何でオレがやったと…」
タフディーの背後から首を絞めるハンゾー
ハンゾー「ただの2択さ」
ハンゾー「先にお前を試しただけの事…！」

クラピカ「今日はここまでだ。明日又同じ朝に」
ヒュリコフ（その後暗殺者に動きは無い。一日一殺って事か…？）
クラピカ（初日の警護兵の時は5人殺ってる。おそらく今回は条件がそろわなかっただけだ）
サカタ「クラピカ、私も同席したい」
クラピカ「悪いがこれは…」
サカタ「資格があるはずだ。権利もな」
サカタ「第3(チョウライ)王子に優先して有利な情報をもらえなければ我々がここに残る意味はない」
サカタ「この先、君とビルだけで乗り切れるとでも思っているのか？」
サカタ「衆人環視の中、暗殺者が動くのは想定外だったろう？」
クラピカ（オレが失神する前にビルが言っていた問題の一つだな…）
クラピカ「勿論その情報は保証するが今回は遠慮してくれ」
サカタ「駄目だ。セキュリティー上の観点からも私の言い分が正しいだろう？」
サカタ「ここで生じる念に関する情報は全て開示してもらう」
ユヒライ「我々に関する事でもめているならばこちらの方で譲歩しよう」
ユヒライ「第9(ハルケンブルグ)王子は出来るなら今回の儀そのものを中止させたいと願っている」
ユヒライ「今回の相談も事を穏便に治める為、念獣についての情報が欲しいんだ」

ユヒライ「王子も含めて私設兵全員の左手甲にこの記(マーク)があった。こすっても洗っても落ちないタトゥーの様な」
ユヒライ「王子曰くまず我々全員が倒れているのを見た直後王子も気を失い」
ユヒライ「目覚めた時には既にこの記(マーク)が手にあったそうだが…」
ユヒライ「奇妙なのは我々には気を失ったという記憶がない点と」
ユヒライ「王子が就寝時間外に寝ていた事を全く不自然だと思わなかった点なんだ」
クラピカ「操作系能力者の攻撃による記憶補正だな」
クラピカ「攻撃された記憶が消される事で突然現れた記(マーク)に対してパニックを起こしにくくなる」
クラピカ「この記憶補正は圧倒的に要請型の操作系能力者が用いるケースが多い」
ユヒライ「ようせい型…？」
クラピカ「対象者に選択の余地を与えつつ能力者のために動いてもらう事を目的とするタイプの能力者だ」

強制型・・・対象者の心身共に自由を奪い操る
要請型・・・身体の自由を奪い操る。又は対象者が自ら命令通りに行動せざるを得ない状況に追い込む(第12王子(モモゼ)の念獣がこのタイプ)

クラピカ「強制型や半強制型に比べて少ないエネルギーで多くの人間を操作できるのが特徴だ」
クラピカ「記(マーク)には現実世界で使われてるのと同じ効果がある」
クラピカ「記録・教書・分類・署名・威嚇・等々あるが第9王子の性格から考えてこの記(マーク)をどう見る？」
ユヒライ「…」
ユヒライ「決意表明と団結…が最も近いと思う」
ユヒライ「王子個人は覚悟を内に秘める御方だが…集団の決め事は自らの言葉や態度で明確に全員へ浸透させる」
ユヒライ「つまりこの記(マーク)は王子自身を含め同じ志を持つ者の証…！」
クラピカ「私も同意見だ。それならば最も目に触れやすい個所にマーキングされたのもうなずけるが…」
クラピカ「その志が問題だな」
ユヒライ「ああ。明らかに矛盾する」
サカタ「矛盾…何とだ？」
ユヒライ「第9(ハルケンブルグ)王子の悲願は王政の撤廃…その実現の為に今回の儀は正に千載一遇の好機」
ユヒライ「しかし王子個人は殺し合いなど決して望まない…！」
ユヒライ「儀の中断を願い王に自身の辞退を伝えた程」
ユヒライ「相反する大義と信念。今回王子は信念を貫き遠く険しい道を選ぶ覚悟だが念獣はそれを望んでいないかも知れない…！」
クラピカ「ちなみに…指先の数字がいくつか視えるか？」
ユヒライ「オーラか…？いや…わからない」
クラピカ「やはり半覚醒の状態だな」
クラピカ「部分的・限定的に念が使える状態ではあるが自分ではそれを操作できない…」
クラピカ「発動条件は王子の言動と強く結びついているものと思われるが…」
クラピカ「王子自身にも同じ刻印があるという事はかなり危険な兆候だとも言えるな」
ユヒライ「！？それはどういう…？」
クラピカ「刻印に差異が無いという事は志に対して王子も支持者も平等だという意志の表れ」
クラピカ「その考え自体は素晴らしいが念獣の能力に対するリスクも同等に負うという事を示している」
クラピカ「強い能力であればある程、制約は厳しくなるし守れなかった場合の反動も大きい」
クラピカ「王子が評判通りの人物ならばリスクに命の危険が伴っても不思議ではない」
クラピカ「王子の信念が毒とならない様に同じ刻印を持つ君達がいち早く能力の全容を解明する事が重要だ」
ユヒライ「…承知した」
クラピカ「今後王子の能力について分かった事を教えてもらえれば私の方からも対応策として具体的な指示が出来ると思うが」
ユヒライ「…それは…有難い申し出だが…」
クラピカ「殺し合いを回避したい第8(オイト)王妃の心中は先程の騒動で理解してもらえたはず」
クラピカ「我々は決して情報を悪用したりはしない」
ユヒライ「いやそこは信頼している」
ユヒライ「だが「我々」ってのは情報を共有する全王子って訳じゃない」
ユヒライ「だろ？」
サカタ「そんな事はない。第3(チョウライ)王子も平和裏の解決を優先的に模索しておいでだ」
サカタ（第9王子(ハルケンブルグ)は大義と信念を天秤に掛けるような深刻な状況に追い込めばいいって訳だ）
ユヒライ（口ではどうとでも言えるさ）
クラピカ「強硬派は既に動き出している」
クラピカ「下位王子は兵力で劣る分、団結しないと狙われた者から消えていくだけだ」
ユヒライ「同意だな…まずは王子同士で協定を結びそれを公示しよう」
ユヒライ（サカタの存在は厄介だがそれ以上にクラピカの情報は貴重だ）
ユヒライ（第14王子(ワブル)を守る事がひいては第9王子(ハルケンブルグ)様を守る事につながる…！）
サカタ「そうだな…そして当面の問題は暗殺者の特定と捕獲…そこに絞るべき」
サカタ（クラピカの講習と第9王子(ハルケンブルグ)の念獣の情報、刺客の正体）
サカタ（そして最も重要な継承戦を左右する念の根幹情報とやら…）
クラピカ「協会員を通じて他の王子にも呼びかけてみよう」
クラピカ（第3・第9王子を引きこめれば大きい）
クラピカ（時間を稼いでいる間に継承戦離脱の糸口が見つかれば…）
ハンゾー（オレの…本体がない…！？）
ハンゾー（ビスケもいないぞ！？何があった！？）
部屋内を捜索するハンゾー
ハンゾー（誰もいない…！！一体…！？）
ハンゾー（王子の念獣がいる…！！って事は王子も近くにいるはず…！！）
ハンゾー（サイズが小さくなっているが…禍々しさが相当増してる…！！）
近寄ろうとしたハンゾーに触手を伸ばし威嚇する念獣
ハンゾー（どういう事だよ。敵味方関係なく攻撃するのか！？）
ハンゾー（…それとも敵味方の判別すらついてねーのか！？）

自室から出ていくカミーラ
ムッセ「第2王子(カミーラ)様！？御用であればこちらから…」
カミーラ「これから第1王子(ベンジャミン)を殺しに行くわ」
カミーラ「私に協力するかここで死ぬか、好きな方を選んで頂戴」
カミーラ「私って優しいでしょう？」
ムッセ「第2王子(カミーラ)様…冗談では済まされませんぞ…？」

■傲岸にして不遜！！

372消失

修利可夫（喂喂，再怎麼樣這也……會被發現的吧）
（菜鳥是不可能突然練出這麼大量的氣的。這擺明了是會念的人吧？）
（這樣剛剛沒舉手不就沒意義了嗎。第９王子的私設兵是北七嗎？）

皮卡「些久爾、由希拉」
由希拉「是的」

皮卡「你們會念對吧。這是在測試我的意思嗎？」
些久爾「！？不…我們沒那個意思！！」
由希拉「……有關這點，我們可以跟你私下談談嗎？」
皮卡「警戒上，我不能隨便移動，也不能讓你們靠近」
「所以等講課完後，請你們任一位過來談吧」
由希拉「了解」

修利可夫（原來如此…沒有自覺嗎。是被操作系能力者控制著，還是被王子的念獸搞的呢…）

沙卡塔（至今為止都依照那些傢伙的劇本走，要是留在屋子裏就還會被狙擊也說不定…）
（可以的話實在想一起同席來警戒…但這得看庫拉皮卡怎麼評斷我之前的開槍行為…）

修利可夫（另一個人(羅貝利)剛剛被國王君拘束起來了…那麼暗藏的念能力者還有一位…）
（這傢伙…看來是偽裝的很好呢…）
（從頭部升起的氣很自然，從手上冒出來的氣的流動也宛如是未修得者一般）
律師？「接下來」
セイコ「緘默權。我要行使緘默權。一切的詢問我都不會回答。」
律師？「你們被王室特權給保障著。這個詢問不過只是形式上的，不會留在審判紀錄上」
セイコ「那就好。但我的答案還是不會變」
律師？「…我瞭解了。能省下工夫我也好」
「我們互相就忍耐這72小時吧。有人監視的情況下移動都是自由的。有什麼要求的話大部分我們都能準備」

比絲吉「眼睛變大了呢」
半藏「……你怎麼看？」
比絲吉「最初只是在空中像龍一樣優雅的游泳而已」
半藏「但漸漸地念獸的外表開始變的陡峭，還變大隻了…看來是受到姊姊的死的影響而加速變貌了呢」
比絲吉「身上的刺大概也是防衛本能的表現。不安、恐懼的壓力還有心理創傷明顯影響到了念獸」

「半藏、比絲吉，換班了」

比絲吉「你確定要去？」
半藏「啊啊，我去將事情搞定。要是知道犯人是誰的話，王子跟念獸說不定也會稍微冷靜下來」
「要是我的本體被觸碰或搭話的話就會強制解除。請妳幫我掩護一下吧」

比絲吉「雖然睡眠不足對肌膚很不好。給我一打奈迪雅的美容套裝就幫你」
半藏「……了解。分身之術(半藏技能4)」
無念 Name [18/02/01(木)19:58 ID:irMVo43k] No.2583926
半藏「我來幫手了。第1王子說要見你」
塔夫迪「第1王子嗎…！？」

半藏「要挖角的樣子。已經跟軍方談妥了。」
「劇本是讓你身邊的那哥瑪姆留下所有告白的遺書後自殺」
「只是公審資料上需要具體的殺害方式，也就是要暴露出秘密」
塔夫迪「…」

半藏「念能力跟念獸的存在，在這次的儀式中已經成為公式審判上能夠正式採用的證據了」
「所以只要遺書裡有詳述能力內容就完美了」
塔夫迪「…原來如此。我的能力是名為"幽體脫離"的分身術」
「雖然限定在半徑20m以內。但只要我閉上眼睛躺著，分身就能自由的活動」

半藏「OK。現在我要用這瓶藥讓那哥瑪姆永眠。幫我將他布置成自殺吧。」
塔夫迪「我知道了。但是為什麼要我來做…」

半藏從塔夫迪背後掐住他的脖子

半藏「單純的二擇。有件事要讓你嚐嚐…！」
「吶～告訴我嘛。你到底打算做什麼啊？」
8王子「哈哈哈，等當天在期待吧」

「可是我們沒辦法參加那一天的晚餐會啊」
「就是嘛。既然看不到世界改變的瞬間，那至少事先告訴我們嘛」
8王子「那麼就給你們一個提示吧。啊，乾脆用館內放送讓大家聽聽吧」

6王子「如何？讀完我的教典的感想？心靈有什麼變化嗎？」

「哎呀，真的是每一句話都刻骨銘心呢－！」
「每讀完一行就感動過頭，遲遲無法翻到下一頁呢！」
「光是看著目錄頁的標題就不能自已！我現在正在熟讀那一頁喔～～！」
伊茲那比「歹勢。我還沒讀過」

6王子「沒關係－♪每個人都有不同的時機跟步調嘛－」
「但是我能保證喔。你們有著特別的力量。你們就靠著我的教典進入下一個舞台吧！」
「是！感情進化中！」

「話說伊茲先生，這些玩意兒(妖精型念獸)為什麼都離不開我們啊～？」
伊茲那比「我也一樣。只有念能力者才看的到，目前看來也沒有什麼害處。但是第1王子私設兵的歐拉烏卻沒被憑依…」
「也就是說我們可能變成了王子的眼線說不定呢」
伊茲那比「一切都還不明。說不定還有其他的規律在」

皮卡「今天就到此為止。明早同一時間見。」
修利可夫（在那之後暗殺者毫無動作。一天只殺一個嗎…？）
皮卡（第一天警衛兵就被殺了5個。大概只是這次條件沒能湊齊的關係）

庫拉皮卡跟由希拉打算到另一處談談

沙卡塔「庫拉皮卡，我也想同席」
皮卡「很抱歉但這…」

沙卡塔「我們有資格才對。也有這樣的權利。」
「如果不能獲得能讓第3王子處於優勢的有利情報，那我們也沒有留在這裡的意義了」
「你覺得接下來，能夠只靠你和比爾撐過去嗎？」
「在眾人環視之中，暗殺者的舉動是預料之外對吧？」

皮卡（正是我昏倒前比爾提過的問題之一呢…）
「當然我們保證會給你們情報，但這次請容我拒絕」

沙卡塔「不行。從保安上的觀點來看，我說的才是正確的吧？」
「就在這裡把跟念有關的情報全部講出來吧」

由希拉「如果是因為跟我們有關的事而有摩擦的話，那就做個讓步沒關係」
「畢竟第9王子的願望是打算中此這次的儀式」
「這次的商量也是為了穩定狀況，我們想要有關念獸的情報」
無念 Name [18/02/01(木)20:22 ID:irMVo43k] No.2583949
由希拉「包掛王子在內，我們私設兵全員左手背上都有這個記號。就跟紋身一樣不管怎麼洗都洗不掉」
「依據王子所說的，他在看到我們全員倒下後他自己也馬上昏倒了」
「等醒來後，手背上就已經有這個記號了…」

「奇妙的點在於，我們並沒有倒下的記憶」
「在王子的就寢時間以外睡著的事，也完全想不到任何不自然的部分」

皮卡「操作系能力者的攻擊造成的記憶補正」
「遭到攻擊的記憶被刪除，這樣才不會對突然出現的記號有所恐慌」
「這類記憶補正通常都是邀請型的操作系能力者」

由希拉「邀請型…？」
皮卡「在給予對象選擇的餘地下，讓其為了能力者而行動…這樣類型的能力者」

強制型…將對象身心的自由都奪取並操控
邀請型…只奪取、操控身體的自由。或者讓對象遵從自己的命令陷入不得不如此行動的狀況(第12王子的念獸就是這類)
皮卡「跟強制型或半強制型相較之下，能夠使用比較少的能量控制比較多的人是最大特徵。」
「記號則跟在現實世界的使用上一樣」
「紀錄、教書、分類、簽名、威嚇…有各種各類，從第9王子的性格來看，這記號是怎樣的？」

由希拉「…決心的證明跟團結…這應該是最接近的意思」
「王子雖然是會將覺悟藏在心裡的人…但需要集團決議的事會用自己的言語與態度明確告知全員」
「也就是說這個記號是包含王子在內有著同樣志向的人的證明…！」

皮卡「我也是這麼覺得。所以才在最醒目的地方標上了記號…」
「但那個志向有問題」
由希拉「啊啊。明顯有矛盾」

沙卡塔「矛盾…哪裡啊？」

由希拉「第9王子的悲願是廢除王政…為了實現這個目標才盯上這次的儀式這個千載難逢的好機會」
「但是王子個人並不奢望互相殘殺…！」
「為了中斷儀式甚至還親自去跟國王表民要辭退」
「相反的大義跟信念。王子有著為了信念不惜選擇貫徹險惡道路的覺悟，但是念獸卻不奢望如此也說不定…！」
沙卡塔是酒田?音譯像個女的
皮卡「順便問一下…你看的到指尖上的數字嗎？」
由希拉「用氣形成的嗎…？不…看不到」

皮卡「果然是半覺醒狀態呢」
「能夠部分的、有條件的使用念的狀態，但自己卻無法主動控制…」
「發動條件或許是王子的言語或有著強力牽絆的目標之類的…」
「不過王子自己也有著同樣的刻印，這或許能說是危險的徵兆呢」

由希拉「！？這是什麼意思…？」

皮卡「刻印沒有差異，就代表志向無論對王子或支持者來說都是平等的」
「這種想法本身雖然很好，但這也代表有關念獸能力上的風險都是同等背負著的」
「能力越強，制約就越嚴格，沒有遵守時造成的回饋也越大」
「如果王子是如評價所述的人物，那風險伴隨著性命的擔憂也不意外」
「為了不讓王子的信念反而變成劇毒，有著同樣刻印的你們應該早點解讀能力的內容比較好」

由希拉「…我們了解了」

皮卡「今後如果知道了有關王子的能力的事，我也會試著作出對策，甚至做出具體指示的」
由希拉「…那還真是…太麻煩你了…」

皮卡「第8王妃想迴避互相殘殺的心願，在先前的騷動中應該能夠理解了」
「我們絕對不會惡用情報」

由希拉「不，這點我們是信任著你的。但是『我們』並不包掛其他共享著情報的全部王子。對吧？(看著沙卡塔)」

沙卡塔「沒這回事。第3王子也是在摸索著以和平解決為優先的道路」
（第9王子只要放著讓他自葛陷入將大義跟信念放上天秤的嚴酷狀況中最後走投無路就行了）

由希拉（嘴巴講講誰都會啦）

皮卡「強硬派已經開始有動作了」
「處於下位的王子如果不多團結點擬補兵力少的劣勢的話，只會被人針對幹掉而已」

由希拉「我同意…總之王子之間先締結協定並公開吧」
（雖然沙卡塔的存在很麻煩，但庫拉皮卡的情報遠在這之上的重要）
（要將他想保護14王子的念頭轉變成要保護第9王子…！）

沙卡塔「也是…那麼當下的問題就是得揪出暗殺者…必須咬緊這點」
（庫拉皮卡的講課跟第9王子的念獸情報、刺客的真身）
（以及最重要的，能夠左右這次繼承戰的念的主要情報…）

皮卡「通過協會跟其他王子打聲招呼吧」
（第3、第9王子應該容易拉攏）
（只要在拖延時間的過程中找到退出繼承戰的線索的話…）
半藏（我的…本體不見了…！？比絲吉也不在！？發生什麼事了！？）

半藏在屋子內到處尋找

半藏（誰都不在…！！這是什麼情況…！？）
（但是王子的念獸還在…！！也就是說王子應該在附近…！！）

半藏試圖靠近念獸想觸碰，卻反而被念獸威嚇

半藏（這是怎樣。是不分敵我都會攻擊嗎！？）
（…還是說根本判斷不出是敵方我方！？）

從自己房間出來的第2王子

姆賽「第2王子大人！？有什麼事的話我們會…」
2王子「接下來我要去殺掉第1王子。要幫我還是要去死，選個自己喜歡的。我很溫柔對吧？」

姆賽「第2王子大人…這玩笑可不能亂開啊…？」

完

好長

金剛棒

果然係小說

個個都想搶PIKA

好長，等漫畫

呢次深奧情度真係要「圖文並茂」先會明

TLDR

比絲姬

圖

很多插圖的小說

泡文

再咁落去, 我個孩個孩都燒唔到比我啦

點解可以塞到咁多字